［I/A］Puzzle and dargons（298）我認為只要能過關就是好隊伍

我無所謂

屌你標題

LM

新post留名 招fd
255 095 205

[quote]係
抄完都唔知隊野點用
講埋點打都係會出返去[quote]

一開頭我爆石試雖然不停輸 但慢慢搵到個flow就知手頭上有咩資源去應對情況

山本彩係雞 尿兜

蚊香蛙

全對應 sorry

要打去練舞室打

ucc my name

不停打先知問題出係邊
雖然過程好想死

Lm

其實你地啲武裝會唔會食埋+297

食啦 多少少好過無

反正啲體都冇用 射左佢交學費幾好

成個鬼滅pool都已經係for新手
又勁又易轉 點解都可以嘈到拆天

同屬咪滿等&297

有加蛋多又常用我會爆lv 297

點抄點問都唔及自己去試咁好

明 魔廊要穩係磨得好甘 天降多過板/王死硬

每一關容錯率好低

手殘死回復唔夠死天降死開錯技死低c死

+蛋已乾塘陣間再砌隊雙炭打魔廊先

不過交咗好多學費
每關打10幾萬
轉錯一次即死
痴線

射到嬲嬲地又爆石打 大介又贏

抽神UP好過

炒三場魔廊 打兩場魔門升lv回氣
體力永動機 多謝

仲未有得抽

你體力殺嗰隻炭是咪令你炒車嘅原因

屌 唔記得 炒車都唔係一次半次

唔12分精神輸撚硬

拎自己手頭上有限既野去打贏
雖然慢啲 但係唔手殘咁贏 真係好爽

而家路西法開始唔洗cap 圖試轉

有次試過打水波冇帶5色 又唔開破防on99打剩佢一粒

21 億啱啱好穿到

不過唔帶破防要儲耐少少

分身三抽三老師 爽

加油 之前打我爆左10石就係過轉珠教室
仲要allmight光魔女7x6
諗起都覺得自己係狗

請問咁多位大佬 雙炭打魔門點砌 可唔可以落吉祥

山本幾日無出圖
到底佢升到幾多rank

我都係 識數珠之後無cap過

表面上個標題冇blog姐
實際上依然係blog姐

見過 京 濕婆 吉祥 豆

停止逼害扑姐

炭裝邊幾隻武裝好用?

唔係見到光君應該12分幾

唔裝最好 我炭最威武

乜你問得咁唔啱時候呀

帽同炎柱武都OK

我隊京 呀妹 香奈乎 濕婆
差一隻防技封

穩龍

冇SX裝？

同雙炭比有咩好？

未試過雙炭打
呢隊一橫就秒到尾

成日喺路西法轉全版嗰度收皮喺咪代表我弱智

第一次入場就過到
遇到木機吸傷磨咗陣

代表未交夠學費/未練夠

差隻濕婆同炭唔知繼乜好

潛覺點食

火印繼炭仔裝囉
唔係咁啱遇著封技會好麻煩
炭仔有帽用帽 冇用加珠武都得

會唔會 稻姬 吉祥 豆 貿易商
Sb係咪有啲勉強

除左炎柱防換，稻姬4機殺其他全防坐

練多d就得

2炭 1炎柱 0無慘
應該走去換多隻炎柱定換無慘好
而且水柱要留2隻定3隻？

無橫排裝雖有用番雙炭玩住先

咦 我睇錯魔廊

雙炭夠SB既話食到防換應該都好快

d隊員好似換邊隻都過到咁 所以無食

啊佢武裝呢

睇你玩唔玩雜色隊
主力炭我會揀換炎柱進多件裝
水柱我自己就留三
3個形態都值得擁有

淨係知 火奶武 佛珠 固定重力

500lv抽中左拿破崙

隊炭我依家砌成咁 如果著炎柱衫會少左個sx

最有用果隻喊乜

照抄reco對全對應魔廊易唔易打 有冇用後感

雙炭隊用邊隻繼木輕減好?

唔係有魔女限中咩

最難係開盾
肯撚定會唔記得

我最怕碌柒跟住要開盾擋即死連擊 跟手儲唔起=下次有即死就收皮

我貿易商4防坐 一粒木+

個幣同初號機拎走佢啦
香奈乎繼炭武
炭仔繼炎柱武
剩低果個比加珠都得

500lv有 咁250lv都有啦

又唔係必中
之後700 900抽到你唔想要

好似冇

我係呀妹貿易商各一粒木

下 得依十隻？

THX
用緊炎炭,想試下炭炭

必用應該得食人魔果到
就算之前用左都可以用香奈乎頂

700/900中親都暗龍刀,以前有用果陣又唔俾我

不嬲得呢D

咪係 成日中埋d過曬氣既限

我有中過光咖哩

咁可能新左,成日都中果10隻之1

食人魔半血同王半血加埋死左一百次到

已add

啱啱睇返資料可能係250中
500係得兩款sorry

我諗住砌滿3防

唔緊

依家炭治郎完美隊係點？

睇你想打咩

打列界？

睇topic

佢繼左咩?

我仲未贏裏列

屌⋯⋯

會唔會全部自己繼自己？

屌咪撚放山埃

我認為只要能過關就是好隊伍

其實放貿易商定香奈好？

大介咁撚屎都過到關
即是好隊伍有參考性

屌
牙介

咁你地覺得呢？

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

第一條命？

唔係啊屌 走火

魔廊日常

3 成血要停止攻擊佢之後一炮過 三打手實夠力

原來撞水可以磨住贏，夠心珠就輕鬆頂

拉串火橫打到佢咁撚樣

其實係得木西啲

其他真係5 下內乜都完

木要三下內打爆

連續撞左兩次場都炒 對上兩次撞木都過

半血後4粒都驚走火 炭本身有殺

隊嘢唔夠力

係咪差殺手 明明5隻打20億都係扣得 4十幾％
反而youtube 見啲人打5隻十幾億就半血 唯一分別吃係其中兩隻有食殺手

火天入炭隊好似幾大力

終於過到
多謝之前咁多位ching比建議
次次都比路sir屌番出嚟都唔知晒左幾多石回體打

一般 火天自身20倍 唔夠

仲有里魔門

可以裝攻擊killer 道中比較硬嘅同水君都穩過

Deadline fighter打盃
Two punch定無限L字好
依家得6.2%

2punch 261秒內完就有冠

想問下仲可以點執

想問下尾二 同尾王點打
啱啱打尾二過咗斬殺線 但唔夠力打死佢

你咩隊

尾二 轉大L+1combo
第2回合唔係水屬既話就轉1橫

王關 冇咩特別 打你唔死
木王要3下內打死
頭半血最好一拳殺 姐係開炎柱/稻姬+神滅爪+炭 再轉1橫+9筒
打到佢超根 仲有1回神滅爪+貿易商 食硬

想問下𠵱家仲可唔可以用048 台日版雙開？

YES

樓上有我個隊 想問下稻姫係咪應該落打裝？

正常2橫應該夠做,一係破完根之後等佢轉木尋再全力打

想問下點撚算
得貿易商一rd屬吸無效

冇嘢了

有冇咩關多宝玉出

我用艾倫武
有血強加橫

每次都10 億起跳

雖然舊圖

打修羅 炭狗隊落火天定炎柱做隊員好

中級月關有十粒打左未

未打

月任個大天使關咁難打

炭同彌豆子調轉武裝可能再快啲

屌你老母 有帶風神 但炒晒三次

要磨到佢冇

用多咗一倍時間🖕🏾

28 石連續抽左三蟲柱一豆 cls ... 蟲柱有無必要咁多 諗住拎哂去換無慘

蟲柱同栗花落係咪一隻就夠
武裝好似用唔著

做乜鳩屬吸fail?

Fail晒三次 第二次錯手開咗師龍又要儲過

下次第一下要冇暗先轉

1092

無豪鬼，我見日本仔用宙斯獵人+其撚，未試得唔得
佢話平均13分鐘

宙斯獵人+奇撚可以重到50%咩
我用宙斯獵人+鏖魔武
但其實只要overall重到50%就得

係喎，咁我試下鏖魔武加宙獵人先
我未試過，如果撞水君子點搞好？另外呢隊係咪5種boss全對應？

唔夠50%打唔落木boss 50根性

原來夠我錯了

or

對應全屬boss+水君

想問Facebook/line引繼係咪唔似機種變更咁一個月得一次？

條片 繼奇撚20%重力係可以方便第13層封覺醒可以解埋
如果唔係用奇撚就可以用4粒火磨完5turn

其實轉兩個橫定1橫1 9筒大力D

個盃如果260秒兩turn完就應該3%
但係我點轉都爭一秒

260 未必得 要260.5 左右

加珠覺要幾多甩先會100%跌

盤面勁重要,都係放棄算

5

有無人有食滿防座嘅碳仔繼火帽
點解搵唔到人咁用

炭5坐1水防
濕婆天降毒2坐
炎柱打修羅用裝左防換廢事轉 超覺大眼鏡
妹5坐1水防
內褲5坐1水防

仲有把煌黑爪同一隻貓，如果去打魔廊有冇野要改？已交400學費

掂

137349797

MJ隊其實都唔係咁好用 好易炒車又冇手指輸出又低

主火既雜色轉橫多幾倍攻 真雜色邊係個皮

185752793

咁係炭太勁啫

有豬頭 機械人 火勇
天照繼咗招火攻4倍都開得
應該點開好 係咪要2round搞掂

329813972

我唔係講進化MJ 我講未進 未進係無主屬個隻

雜色貪佢個5色破防姐 如果隊長技係純色隊長技 隊員再齊色 真雜色真係貪得撚
不過又真係得炭狗有呢個配置

下，唔轉光咪得

過到了 開頭以為會封覺醒

火印爪換上三武

Added

嗰隻貪唔使用腦

差隻炎柱 等20石抽埋佢定直接換好

換

抽唔到先換

炎同炭二揀一
想要多隻做武裝

added

呢隊點打水君？

屌你老未點解會差1血
利申已破左根

屬吸？

其實好易炒車 第4層撞獅子天降多2c又返出去 然後火力又唔夠高

似係 我都試過 無限1血 打咗幾round之後先發覺到仲以為咩事係咁不死

屌你老母考試轉毒珠毒撚死左

冇盾直接秒到啦

就咁1個9筒好似秒唔到

育成スペシャル闘技場

但我5屬左最後應該水屬打 ，sosad

正皮者 祝聽日三抽七星

291524467

9加6 最少要有1粒加珠

拉多個橫/2橫都夠

炭 妹 濕婆 稻姬 貿易商
洗唔洗換炎柱?

頂之前冇換6593，依家想進化都進唔到

求掛豬頭既無慘

金身隊玩到咁已經好野

仲追？
仲有人未齊set咩

咁呢個係既 但用落真係覺得唔係炭狗個皮
火勇都比不上

吸木，你隻香奈補左佢血

9同加列，有無火列覺醒？

42抽 一隻8星都冇

7星先係大獎

遇曬水君同水boss都18分
收貨

8星都叫可以換
有啲7星想追都追唔到

差隻上三

點解好似冇咩人用胡蝶武裝？
明明有4防毒

而家周街大防毒

唔夠力

仲唔課多pack睇下有冇

追唔到襧豆子
香奈芙都未中

隻火天勁撚到

下面可以課必中順便攞20石抽妹妹

估唔到喺度見到你

火隊笑到最後

試埋聽日送個廿石

10cd易跳起

收到wind，木天超轉生3 10c

真，好多人睇低咗隻火天，buff咗招技又識回血

舊寵嚟講真係好撚痴線

繼續冇隊長

最衰做咗大介心橫受害者

香奈乎買啦，4sb+威嚇+追打位好使好用

同時生火心珠仲2 turn回50%
又攻得又守得

仲有加秒數

可能遲啲心橫潛覺飛天呢

終於抽埋蟲柱齊pool

碳同炎柱要2隻定3隻
無慘出左7隻 呢2隻8星就得1隻

炎柱3 隻
碳1-2隻

爭義勇同妹

義勇同妹真心要追

聽日一齊追
我差第二隻妹
其他都齊2set起

差蟲柱 無慘
好糾結課唔課
無慘最多換

呢個pool算係pad最值得課嘅pool啦
蝴蝶忍把聲

聽到上癮

?

4隻loop
Round round都有得聽

為咗把聲課金認真咩

如果唔係出語音做咩

除左蝴蝶忍其他都夠？
我差第二隻阿妹其他齊都想再課

用埋修羅個85石終於中埋義勇齊set
不過真係得個齊字
除左善逸有3隻其他都係各1

係
我都唔知課唔課好
阿妹其實我都想要多隻

課啦仲諗

未上修之前
就算有把聲
啲人都話廢覺醒應該揼咗佢

課啦
不過課一兩pack都未必追到

單吊豬頭好

其實好多pool都係廢架啦 有愛咪抽

差豬頭必課

單吊分分鐘搞成千蚊

七星最勁依兩隻

又咁諗
其他中複數都好吖

義勇
起碼三隻

唔抽會後悔

我都知

義勇要追咩 我見好小人用

我成個list都義勇

當追其他

3 pack 齊set 除左我妻無慘香內隻隻都最少兩隻

多多益善
武裝放幾件都得
仲要咁撚型

Ss級隊長
同碳仔同lvl
仲要件裝好柒勁

好想要新個隻超轉生火天

果3隻得我妻要覆數
你都抽得超好

本體x2 裝x2 要4隻

咁歐仲想點

好到覺得會有報應
希望報落小號到就算

搏屌

等埋聽日果20石抽多轉睇下搏唔搏到啲7星換多隻炎柱

我都諗緊換唔換多隻 見個個都幾件炎柱裝

個杯要打到多分先少於1%

用咩換無慘好

Hi mk小子

12月非歐驗血抽唔知會唔會加返火天入去

希望有

好彩賣剩一隻
可以玩下

其實炎柱究進前版本洗唔洗留 唔洗嘅話我想進埋做武裝

打唔到粒希石進唔到

Ching好嬲打

328108 0.9%

善逸同上3係咪2隻夠?

正皮咗 承你貴言

岩岩抽3下出埋蟲柱

叫隻game點執

點解要抽咁多

真愛

3萬6港紙

我都係

1392抽x7=9744
9744/85 pack
114x323=$37027
啱唔啱？係咪咁計？

啊妹係咪2隻夠?

換火柱 咁樣換合唔合理？

你咩id

lm

An狗課金有得儲分

1炭 1無慘 3火柱
3妹 8水柱 3豬頭
6善逸 2香奈乎 4蟲柱
2猗窩座

想問下各位大佬，炭治郎同無慘洗唔洗追多一隻
利申：未買8星禮包

Ios無

買8星 收工

422524196

好多都值得留

前排開始攞返部舊an機課金
不過輕課玩家 仲未儲到1 pack石

好似打錯

422542196

我見你上面仲有大印
唔考慮留鬼滅7星？

爆fd

你應該唔係要問人依種意見嘅人喎

清左了

要用果陣再退落黎

其實依排咁課法 an狗好快就夠分換pack石

無慘隊如果得兩隻機械人 用咩頂好

加咗 你順便開埋trade

我無個粒野 開唔到

你加完我開

加左 唔該巴打

炭狗?

其實有冇話邊隻8星換多隻最好 定停手

多謝咁多位師兄
終於搞掂咗

追多咗2pack 先中妹
都仲係差豬頭

佢重唔重要？....

最盡了

火勇

最少追一隻 件裝有排都唔會有代替品

玩得多轉珠教室終於唔洗點諗都可以過

咁多石

依隊係咪照可以打得到裡修羅？

裏修羅同表一樣難度

想問下買個有石既初始號會唔會被ban?(8591)
一部電話有冇得兩個pad賬？ 鬼滅pool太正想玩分身小號
心急人上

1. 官方發現唔到咪唔會
2. 可以（台服一個日版一個帳）不過正係日版可以抽鬼滅 如果要兩個號都抽鬼滅就要用多部電話/模擬器 搞左兩個日版ac抽左鬼滅先

收到 唔該巴打

頹廢型玩家問下意見

3隻蝴蝶忍 1隻碳 1隻老婆

撞水君子係咪等個盾冇

點解最高傷係2,147,483,647 ?

夠 炎柱食三機殺就得

食左6防座添

Yes
之後就要一turn 帶走

係 有盾照打最多壓到3 成

冇盾一下秒

你食6 防坐唔好諗住過到

機殺重要啲
不過防座可以買嘅 唔洗驚

又撞木兩拳打唔死

原來係4防1機

三個殺會好啲

3 機殺係基礎

炭炭 但係唔夠珠

留1-2個轉珠技先入王關

其2機殺都夠
但你呢隊冇5個打手

其實

其實用邊幾隻打手好？

而家點可以有多啲防坐 岩岩回鍋 完全唔夠用

過到修羅應該都ok掛？

2^31-1

我自己用稻姫炎柱火天呢啲

唔會唔得 只係冇咁穩
例如木boss你兩拳唔到 捱10turn就多左機會死咁解

已經死左

交多啲學費就得
我都係咁

個ac無稻姫個d好少打手

裏魔廊出未？

火天同炎柱咪得

其實打裏修火天係咪好過炎柱
得一隻炎柱 我進咗做武器 繼俾火天

唔怕嗰層眼鏡其實係
我自己會用火天

屎忽痕撳下PDC
隻刃牙上埋攻KILL武 4+4 都係啪得隻水君子7成血

超覺有個7C就試下轉打法

想問日版點課金
係咪要轉番香港版先

買日版google play card 或者 iTunes card, 再唔係聽講信用卡都得嘅

大介

用開iPhone 但課金會拎部an機 課
用信用卡 喺日/港台版課 唔係一樣咩

日版1pack平$40到

冇用過信用卡課唔太清楚

叫伯母沖定涼，我去洗眼先

日本信用卡、買日版iTunes card

不過我睇日版好似平好多大概330一pack,香港嗰邊就要400

式神都未出

上三中咗5隻，用4隻換多隻炭/炎柱/無慘好定升哂黎繼武裝好炭/炎柱/無慘得一隻

10抽一隻7星都冇，早知唔追

日版平啲
石會喺日版課
但想買埋港台必中包就要焗住貴

依個真
但我喺港台課 都係為咗必中包

起碼留兩隻

唔洗咁煩 日版轉地區就得

以經放置左成個星期 好撚心山本就出d新系統新玩法啦

義勇system點砌

四隻蜻兔

咁多人吹奏其實用黎打咩關？ 用咩繼承潛覺？

請尊重別人同時也尊重你自己。

10分鐘左右周回異形/三針打laba 掛

打垃圾關

刷幣換好過

咁都係用同一隊

有無人有七星龍換，可用潛覺希石換

新手入坑 係咪刷到隻炭仔就可以開得?

炭豆GO

同埋點解我見戰友網話依隻無法從地下城入手

見到有炭就開咗 無再刷豆
暫時刷緊活動關中級

裹修亂入 冇得換

因為佢係亂入
仲要限時限關

第一次過關 原來咁多經

重刷啦
刷首抽無炭豆以後好難玩
最好抽埋豬頭上三炎柱

炭狗點打獅子個吸傷 副屬打到破根?

係
破完開貿易商秒左佢

炭隊打裏修冇可能唔係用重力隊
好撚爽

新手想問下刷幣係咪用咩隊刷

打得快方便就得，隨你中意

想問下第二隻咩嚟 見個個都放入炭隊

mh 斬龍 2 7c 2機殺 做打手

換走豬頭定香內入拿破倫好

冇斬龍 諗住入火天試下

兆......

繼咩武同埋使唔使食潛覺

炭&豆&炎柱&豬頭各一?

裏列界第十二層隻潛覺蛋係咪只可用破防或者固傷技打

已經無理到豬頭同善逸

等埋聽朝廿抽睇下點，再無食飯再課

跟reco果隊打魔廊 火印換返爪
想問下妹用咩武裝比較好？
冇三血貓
有血有綁嘅武裝得返火帽
遲下怪醫黑傑黑個武裝有三血但又冇防綁

食下水減潛覺睇下頂唔頂到

想問下點解有時見到阿妹唔繼返自己
反而將件裝繼落香奈度？

一開波會俾人封

如果跟足reco果隊 邊隻要食多啲水潛

3RD殺 可以入20%

執行者隊仲有無用

試左好多次都唔得

點先有杯

頂唔頂到

1rd 開白盾 7-8c
2rd 開火關 7-8c
3rd 7-8c

唔好開火埃 穩入20%

幾多%有皇冠

定過台油 半個鐘跌唔到0.2

3% 唔洗諗啦

無慘進化上定下？

推

想問下我依家有呢D, 2炭 1炎柱 2二窩 2妹 1善 4栗花 1豬隊友 1無慘, 想問需唔需要用3條底褲+2個印換一隻炎柱/無慘?

佢20億防
你打21億都得
破防 / 大炮 / 追打

個盃打得44.6%
有排都解唔到成就拎章

一早無諗過同班大神爭 攞石墊下底算

差0.1秒

新玩想解地獄同超地個成就

等fever

如果驚超轉身火天嘅話 換走豬頭之後比佢繼豬頭武定換走香內褲再繼豬頭 比較好

齋攞石

冇多冇少326002

同預測只係差50分...真係好勁

點解今日無左pass關嘅

39.4%

試用好似得7日

但今朝已經扣左我錢啦喎

relogin 個apple ac就有番了

即係點
人狗線？

義勇隊system值唔值得投資？

你嘅投資係指抽4隻兔定升佢地嘅素材？

比較想問+蛋
6隻297再刷6隻超覺醒
暫時唔會打魔廊

咁你諗下你升完隊野用黎做乜先

周回

咁樣可以開？

如果你有其他隊可以周回 咁水柱4兔隊都唔係必須
如果冇 就升
不過超覺暫時唔係太必須 需要先食

追埋隻豬就開得

又要重刷

淘寶買個1000石初始ac慢慢抽啦

好
咁我升滿唔刷超覺住

比你參考下 抽齊就可以打全GAME 第2難嘅關

好似全鬼滅角色魔廊都過到

唔求快可以開住慢慢補嘅

以佢做目標先 係咪各一就可以

補link

唔會呀嘛.. 就咁諗冇繼承已經唔夠血 又冇盾

角色
冇話冇繼承

上面有link
放水輕減潛覺

繼承都全鬼滅

好正
真係唔使再課sgf果啲

依隊跟到 試下先

我日日都單吊緊上三

日日單吊緊妹

94點 慘

日日單吊緊善逸

每月一印（lv5)
每日一石

好癲

我覺得值，淨係每月三十石都抵
課開一定會買

會長玩隻game就值

換唔換無慘好 8星差佢

換 4隻香奈乎是但搭隻都夠換

留隻内褲變武裝啦

3內褲1忍1我妻

咁我3香奈乎+兩隻蟲柱?

分身100石唔中炭仔 可以食屎

武裝廢到仆街都留

見到個or都廢撚時進

屌

70抽無炎柱同無慘
大家覺得抽埋送嘅幾十石，唔中都可以搏印換
定直接用現有重複+大印換好

70抽都冇
個幾十石都唔慌有
不如貼下有咩印可以換炎柱仲好

不嬲都係抽哂先換架啦

無OR都可能會用下 諗到個正白痴

有冇巴打有5星炭仔 俾我過lv 9

會有人無？

我指有升下隻5星炭仔既巴打

15秒真係好爽

巴打有冇位加我
用完就del

唔洗del 我缺朋友
384038630

71抽 仲差阿妹
追唔追好

聽日準備課金追

已add thx

放咗頭 差1lv技
用完講聲

啱啱課咗pack
頭6抽全部師傅 差啲吐血
最尾得隻炭同上三

好驚4pack都追唔到

裏列界有咩要留意

終於明單吊百萬嘅感覺

岩岩輸左, 我聽日再inbox叫你轉

想打呢隻野返嚟升火天
見人用彩龍打得幾輕鬆
想問下應該點樣組隊？（想知個概念

要有手指技 裏列好多減手指

抗性要齊 手指技turn數要短 仲要防毒天降
臨尾要兩招enhance

我放落1隊任你用啦

用義勇隊會唔會輕鬆打

限秒係完美解決

可能係目前為止最輕鬆

啲pad app而家全部用唔到？

有無人等緊3點送個20石抽機

想問下可以點改進我仲有火魔女帽/可以追埋今次合作角色or武裝

有 單吊善逸 屌

帶齊耐性
木天嗰層儲下combo珠先殺，最尾嗰層齊色一嘢轉晒啲combo同追打

抽佢老母

3抽6星收工

又中水柱同豬 冇善逸 屌你老味

補咗善逸 仲差阿妹 蝴蝶

cls啱啱派果20粒石 中埋阿妹同富岡
最後一日，死而無憾

On9，3抽無慘加炭咩事，10幾pack都無豬

咁都比我追到兩隻巧開心

唉

儲左兩星期嘅石見好就收

屌你老母4抽全伏

6抽1隻7* 屌你山本最後都要個屎機率俾我

垃撚圾，乜嘢柒都無中過
2pack幾石，得1隻8星，3隻7星仲要重複
一pack 先得兩隻，15%中獎率
閪黑到一個點

新手 岩岩活動玩
想問下潛在覺醒係點？隻隻角色都唔同定係睇你比咩佢食？

我見依家活動交換所有得換潛在覺醒個隻野 我就換左4隻S 個隻比炭治朗食
想問下係咪唔應該咁做？
新手求解答

潛覺比佢咩佢食就覺咩
炭仔食s係無問題

請問玩炭治郎隊
栗花落香奈係咪必要? 有冇代替品

唔該晒 但係我最後9比左樣唔知咩佢食 有冇得改返？
同埋想問下S 主要有啲咩用？
另外想問下洗唔洗換多幾隻S 返黎？

有得改 覆蓋
S 有d怪會加你技能cd時間 裝一個s就會防1cd 你裝5個就防5cd 碳要變身 所以裝s無死錯人
需要咪換 唔急可以等打岀黎

炎柱係食4機械殺?
見D人粟花香奈乎繼返自己武裝其實有咩用?
想試下打魔門
自從上次用磨隊打完未打嬴過

20石博多兩抽
第七隻豬頭
同埋終於中第二隻內褲
善逸仲係得一隻，唔追第二隻了

追啦

繼續單吊豬

得一隻阿妹 應唔應該將佢武裝化？定直接入炭隊都得

同埋無慘同炭有無需要複數持有 而家3炭4無慘1炎柱 諗緊使唔使換多隻炎柱返黎做武

得壹隻豬頭應該留本體定係武器好

頂 又抽到細妹
我想要善逸呀

150抽仲係得1隻水柱
收手算

武

最後三抽冇豬 多咗隻蟲柱同上三

20石 加多一抽

點樣課金 日本app store轉香港地區 用香港信用卡一直失敗

臨尾20石咩都冇
想換多隻炎柱做武應該點換好
善逸本身已經有把武
香內褲得一隻

最尾一日先發現，依家既ios app store要點登入登出
依家無左登入登出個位，舊時我係特登申請左個日本acc黎課金，依家無得登出，咁我點轉acc黎課？

20石中多隻阿妹同蝴蝶忍， 依家可以做coin嘅有兩隻妹同栗花落，換多隻炎柱定炭好

Acc 最下咪登出囉

見到，原來去左果度

點解最後幾粒鐘先搞

鬼滅仲有一日，諗住抽曬d免費石先諗課唔課

仲以為9點完添
Sor

其他印有冇武裝先
唔係都幾難換下

炎柱
炭有穩龍可以唔換

一本體一武裝
印花有多可以換多個武裝

呢個鬼滅真係由頭黑到尾，諗住課個8星包算

得上三同善逸有
用2隻善逸同2隻龍樂士加水龍刀換抵唔抵

係都換走木魔女
箏龍同水龍刀留
水龍刀冇代用
木隊今年都唔會上得返黎
所以 木魔女啦

中唔中

想問下Sb 徽章點拎番黎

點先可以中到牙妹？

其實炭隊雙炭都可以每層轉4粒火7C
點解仲要砌義勇System出黎？
定係炭隊就咁拉一C會低攻過義勇System好多？

三隻8星係咪都起碼要一正身一武裝？今朝連抽三隻無慘但炎柱都仲係得一隻

System有埋追打？

要用腦轉4粒vs隨便拉一下
打1 2場當然唔大分別
但你周回就好大分別

炭裝=垃圾

有珠你都要轉
義勇轉都慳返

要轉珠

唔知你玩開咩隊 答唔到
不過正常黎講會換多隻炎柱

咁無慘係咪最少每樣要一隻

炎柱裝係因為有9粒火？

星期一冇新pool
唔習慣

無慘個裝有需要？

無慘你唔打盃 進前唔需要 進後係暗版彩龍 裝暫時用唔著
炎裝係要覺醒

第二隻阿妹妹難追
碳都第三隻了

我玩開雜色, 係鬼滅POOL開始先開始玩下炭火隊

我見倉都有稻姬 貿易商 火天呢D膽, 所以想轉下火隊黎玩下先

咁你換多隻炎裝比炭去繼

今朝一鑊過抽到炭狗三號機同香奈乎二/ 三號機

已經有兩隻炎柱，好唔好咁樣換多隻進做武？

你老母7隻水柱8星全部3隻 都係得1隻豬1隻蟲柱

小號仲係無豆

最後3抽 全6星 多謝山本
60抽 都係冇上三 冇無慘
妹妹炎柱豬頭雷隊友 各1

豬 水柱 豆 真係多多益善

想問下 水柱有3隻係咪可以拎2隻做印花
蟲柱係咪一隻都唔洗留
抽唔到炎柱同無慘想用印花換

水柱起碼1人1裝

繼追打武就有

義勇System咩武裝同技能係一定要繼到？

睇餸食飯

再追咗2pack
都係無妹

追打

個心諗住師父就會中

求建議

本身火隊都齊腳，稻姬 貿易商 火天 濕婆 火機個d都有，咁樣換多隻炎柱三號機諗唔諗得過

其實防膠紙係咪唔係必須？

窮撚就唔好諗3隻炎柱 要問就唔好換

我66抽
冇豬冇蟲

我都只係可以答你睇餸食飯
人地個關有乜 你咪帶乜對應
不過水柱周回 都係開技拉一下就過 所以雲/封條/盲 應該唔重要
記得裝齊5個Sx就得

裹修羅係咪唔會見到七星龍
就黎1000rank都未見到

刷左成晚終於齊五隻

5x抽無上一
2無慘 阿妹
4豬
skin買嘅
炭換嘅
其他各一

應該得20%到

屌 我9隻水柱得1妹0炭，嬲用5隻水柱去換炭

上一無出wo

打錯上三

水柱我6隻
真係一車車黎

8pack 加埋呢兩個禮拜啲送石
無義勇

抽完冇睇 賣剩3隻

對唔住 俾我抽哂 9隻水柱

4pack。。。。。

會見

我安慰自己都無正月魔女，有上三都唔會齊隊，想玩用無慘搭人嗰隻玩算

我都係希望無慘成為潛力股

本身有3無慘 2炭
想問可以換多隻嘅話換邊隻好d

有正月魔女但無上三同無慘

3炎4碳3無慘了

仲有印花換多隻 係咪應該換多隻炎柱做武裝

留返下次用

1炎本體2裝應該都夠？反正都係5個覺醒就100% 計埋呀妹件裝同上三個件都有突

好撚讀心 成百下都未夠4隻錆兔

2 pack終於齊晒
仲有多

班haters搞到我差啲冇blog睇=.=

聽講要8隻，4隻食少3個覺

我曾經擁有

放過我啦好嘛 啲重覆7星仲多過佢

ME2

真係爆抽之後見冇位就賣撚晒 抽齊就停左

講到好似你課金咁

唔明 點解要八隻

我都係 賣剩4隻

最後免費56石抽
4隻7+8星
其餘4隻6星賣哂

。。。。唔係我課唔通呀媽課俾我？

你賣剩4隻咪啱啱好囉屌

送20石又射左落海

復刻再抽，用桂頂住先

賣哂D六星 RIP得

N針速刷版要食少3粒覺，俾義勇支豆破吸
所以N針隊4隻，其他關4隻

現時課左1.5 pack 加儲開既石 已換多左7星做8星

差
炎柱衫
阿妹箱
三上武
無慘衫

課多一pack 希望中上面其一
想要多2隻錆兔玩system （可有可冇）

之前課金已經一車車六星
無需要留咁多係手掛

以為你一隻都無留之前有留就得啦

算啦算啦4隻算

鋼鐵塚係咪都要留4隻？有成7隻係到 好撚樣衰唔想留佢

最後分身獻祭左兩隻蟲柱換左炭仔 齊隊了

我留咗兩隻就算反正下次復刻又會一堆

唔會復刻架喇

太柒 賣剩一隻

成堆柱未出 一出又吸一波金 佢驚佢唔出?

我見好似可以用黎打極練？

柱加鬼，成個pool有望大過mh

終於夠4隻 屌佢老母
埋單8隻無慘

要窮成點先會用呢隻垃圾刷極練...

新玩無耐 唔撚好意思咯

係 比新手用
正常玩家一早砌左隊暗橫隊打

又串新手 追擊你

上三 都5個7c
上一 7個7c 3九同 7*6 不是夢

咁我留4隻算 唔該巴打

唔明D人點解下下都要咁串

屌你咪屈，依家新手係刷裏修㗎喎

派膠咋

新手都過到魔廊啦

都係 依家啲新手 升寵刷裏修 加蛋刷魔廊
KILLER刷交換所

原來成個pool差胡蝶
差一隻真係無底深潭

不是柱,是桂

呢隻就算啦 有其他4防毒武就唔洗理
咩幾隻LOOP好勁 最後都係玩完一場收返埋

期待復刻抽上一

呀妹難民

原來真係有

義勇難民

話隻野垃圾都覺得係串佢，敏感到

呢隊想過魔門係咪已經OK? 有冇D繼承要改下位
我無稻姬 有貿易商同MH隻霸龍

中到無慘但都係冇上3放棄

要窮成點先會用呢隻垃圾刷極練...
原來咁都唔叫串
依到D老屎忽真係惡

尾王唔撞木應該過到 好似係

pad都課

頭先追咗4pack呀 夾埋上星期課嘅 8pack無妹

咁真係非
利申 有兩隻

終於有人慘過我

無妹無豬頭

仲有23個鐘俾你課

屌你無課都抽到6隻香內褲，其他七星就無…

唔諗住用呢隊打修羅，想用嚟玩下鬥技場同埋平時啲初見

但水要等上三變身先有，抗性又未齊，破吸又無
無正月魔女真係搞唔掂，完全冇替代品

幫推

得返23個鐘
追啦...

啱啦 追擊佢啦 咁串

屌柒山本老母

呢隻野刷極練點玩法 我暗橫砌極都砌唔到讓2隻

有料未

好用到仆街

讓一咪算囉 讓兩隻咁難跟

唔存在卡心問題

有冇人玩過無慘3機械人 係咪好穩？

差炎柱同無慘 係咪應該去換炎柱加入隊

讓2方便升頭果99LV
大部份合作都400萬TYPE 讓一會溢出 讓2岩岩好一場升2隻

巴打努力
我都係課左4千幾先有兩隻妹

你齊隊衰咩？

Btw 呢隻可以繼火帽/豆子武

裏修羅轉珠教第三關好難過呀屌，有無攻略

5隻3色陣 8秒隊長
入迴廊練返幾百場

想8倍個陣升110其實 我成堆未110
成日覺得點解點解砌完啲隊同人地血量火力回都係差啲啲 最後都係因為110

為左蝴蝶忍 一陣課1PACK抽

我抄reco冇洗手指 冇膠紙 轉到成隻狗咁

祝你成功

日經

係

刷修羅食金屬龍咪算

鬼滅終於齊set想問下留石抽刃牙個pool定抽多幾隻鬼滅好

冇洗手指第九關木嗰隻 再撞水嗰隻你炒硬

食暗個隻又會爆經 覺得好嘥

試過撞木 硬轉直心加火L轟死左佢

同埋佢唔係有全對應呢咩？

一定爆架喎

下個POST頭可唔可以加 Q&A

1.修羅轉珠教學
2. 點打水君子

仲有啲咩加

下隻孫權死硬

豆子替代品
冇稻姬咁點？😂😂
木王點打

有勇者之後已經無再打極練
頭果99啪聖誕龍 101-110啪金屬龍

係咩早知照食啦 食左好多聖誕龍

如果佢可以俾人1lv直接啪彩聖誕 再直接啪一隻大金 個感覺應該好爽

用栗花落？

400萬嗰啲啪隻聖誕龍咪算

今次都算幾好彩
唔使複數或非重要既碳狗雷柱水柱香內褲
就真係淨係俾一隻我
要複數既就剛好三至四隻不多不少

所以單吊既要諗諗根本係咪個acc機率極低
抽極都冇
唔夠彈藥既咪ff追多一pack兩pack會中
冇抽到中既覺悟就要定止蝕位及早離場算

Thx

有頭柱原來真係幾易打

你呢隊遇連續吸傷應該會仆街
試過

其實邊幾隻要複數?

而且又冇見到紫色肥龍，冇水君子，冇水魔導

單吊一隻真係除時抽多你5-6pack都冇 佢啲機率真係好鬼 計返條總數冇乜野 但單一角色計真係完全唔對路

豆子
豬柱
無慘
三上
虫柱(玩味)

越抽越多水柱
再課多兩pack唔中就收手....

app驚常見現象黎
扣起你一隻抽極都冇
引你強迫症去追

岩岩玩返 想問豬係咪一隻就夠？使唔使追兩隻

search 鬼滅三上，全部都係三上悠亞

我抽左四五pack都冇水柱

有冇巴打可以俾一隻我進化

三上識玩
果然係暗黑界首席

強烈建議抽唔到義勇嘅可以用呢隻 加人哋義勇 一直心一直水啱啱7c

佢原本就係畀你升110
暗屬食爆得仲多

小心回復用呢隻純粹雙炭可以洗走回復力變0

其實炎炭好啲定係雙炭好啲？ 見好多都係用雙炭多過炎炭

已抽
1義勇3善1妹
放棄

有冇諗過呢隻難有過義勇

雙炭魔廊

炎炭裏修

有咩慘得過我ACC比佢改低左錆兔機率

算歐 不過係唔中想要嘅嘢咁解

我覺得玩炭冇得loop真係唔好玩 如果炎炭又要入多隻炭做隊員 我寧願雙炭

吓有抽過 9ho 機都一車車

我覺得裡修表現其實差唔多

要複數係咪因為留一隻之後其他變武裝?
我而家有豆3 豬柱2 無慘1 三上2 虫柱5
咁應該換多隻無慘?

讀心到死
雖然蟲柱好似唔必要

一樣姐

嗰陣一出我吹奏佢冇人理 呢隻嘢係俾人當地底泥而家變咗炭隊嘅option

好似係佢自己回變0 無乜影響 都係周回隊

係
夠印咪換

刃牙玩得未

水隊嚟講呢隻除咗周回冇用

因為我見雙炭可以唔落炎柱，但係炎炭都係要有雙炭咁我不如直接換多隻炭，兩隻炎柱做晒裝好似仲唔洗煩咁多

Search 錯啦

好似今日先出埋其他料

我都係咁諗 炎柱應該唔算必入 火隊咁多勁隊員

炎炭 2隻炭都可以食防坐 唔洗帶威嚇

14F唔洗CAP張貿易商做隊長圖上黎屌老母

應該出完料就轉生得啦

火個隻勁過佢

張圖好似至少見過三次

可能遲啲有人會 dum春無留進化素材

單吊

比mei 9偷左

IOS點課金

上三留一本體一武應該夠？

呢隻我入海魔女隊撐血，又可以拎嚟繼豬頭，勁好用

兩隻都抽唔到

好簡單
玩重力就雙炭
唔玩重力就炎炭

我留左三隻先
不過兩隻係梗

唔使用貿易商好似又ok

唔使遲啲 出完炭仔喺度砌隊打魔廊已經有人dum左春
利申送左兩粒

好似唔止

即刻連續抽到兩隻三上

炎炭修羅點砌?

帽 爪 爪 劍 帽 帽
防換 坐 坐 機殺 坐 坐

首先隊員都要有個炭

用德川係為左1.5倍經？

用人地果隻炭咪得囉 懶得轉

貿易商唔係食唔到炭個隊長技咩？

id？

讓一隻

係 不過有咩所謂

唔預佢輸出都夠打

讓夠三隻都得

想問下係咪換1炎1無慘>>>2炎？

究竟有冇人月頭送嗰十抽中過大印

是

炎柱同無慘有零和關係架咩
y not both 2

chichi中訓魔

炎食防換隊長就岩?

巴打我留意咗你好耐

係啊我咪cap咗我隊野囉

新手邊有咁多印
老屎忽真係好串

屌你

我抽+換 2炎 1慘 1炭 可以換多一隻

抽咪有囉 新手都可以有魔法卡架

下次真係要抽番隻番黎

復刻果陣都未開始玩？

唔係串啦⋯⋯
好現實既陳述

鬼滅先開始玩

佢話你串咋 不過我成日見你叫人各兩隻

放心 神器龍 9ho一定會復刻

講真如果係新手三四百石刷個新acc玩
應該一車車七八星重覆俾佢做印花換

冇咪再刷過

兩個月都有SOSAD
但我都仲未有訓魔

咁真係唯有等等

前前後後射左8 pack, 仲未中善逸
最後機會, 今晚射多1 pack算

我睇gamewith個網見好多隊都要有依隻角稻姬都係
岩岩抽左5下金龍機諗住睇下中唔中到 結果係唔中

師兄會唔會考慮課多兩pack 唔會有可能中喎

咁佢問得既真係可留兩隻
上面我都有講邊幾隻唔使複數

金龍機無貿易商喎

想抽稻姬

你碌金剛棒貼返出嚟啦

雷柱呢隻垃圾唔值得追

火隊key角 變身隊更加係推2turn+8rd 破屬&傷吸

冇兩隻爪轉隻做豬頭會唔會奶野

做咩咁傻抽金龍

好撚伏架我試過抽金龍機搏寧寧
出鑽出幾隻阿里巴巴 好在後尾有點陣先冇咁嬲

等神up咪得

人地係睡柱

抽嚟無用，認真
除非你 fans 有愛先好追

諗住可以中到D天使或者稻姬 點知一隻都唔中

稻姬好多野代 最麻煩係要補返個SX
貿易商就難搞啲

落豬柱都叫頂到既
爭幾turn要拖下技

咩事推post推得咁快

火力唔夠 繼返加珠武會好啲
基本上呢隊阿妹唔會開一技 尾王要跳起隻爪
所以阿妹可以繼豬頭 爪換其他加珠武

因為我好得閒

小號42抽
0雷隊友無慘炎柱
1炭上三豬頭
2妹妹
3水柱蟲柱

大號保多10抽
9隻6星
1 隻妹妹
（終於有2妹妹）
真.感謝山本

今日係鬼滅pool對各位要追既玩家最後審判

要唔要我發功 1個鐘新POST推到1001都得

個標題笑撚咗

我小號新刷都抽齊隊 課5 6pack都未有妹嘅人自唔自卑

好想知當年果位三暗天仲有冇玩PAD

笑乜撚好認真

小號仲係差隻呀妹 想課

要

最近D POST都追擊扑姐

分身都課 .gun

認真討論緊

呀妹真係好萬用

我唔係追擊 唔好尾 我係認同佢 希望大家唔好為砌隊而鬧交

課999 有相睇

第一次課咁多落呢隻鳩game到
單吊一隻好唔甘心

7000蚊睇相 我留返嚟抽火影唔好？

得一隻妹係咪應該唔進武裝

唔進啦

武裝大把代用

Lv8都唔易

反而我想問
三隻妹

二武裝
定二本體

炭隊.如果得一頂火帽,冇其他橫覺醒.已經夠4粒,重有6粒拉橫大力定2 串3粒大力

用先進

未用過件裝

見blog姐話阿妹裝返自己

睇下YOUTUBE
睇會覺得好簡單

橫

咁勁都唔用

符碌天降第一次就贏左

11點新出個關喎

兩本體 繼唔同裝 一隻打魔門 一隻打魔廊

而家一本體二武裝

好似武裝突咗出嚟

但退返做本體又冇咩用

又有新關？
pad突然咁多野打對我d悠閑玩家好不友善

又JER扑姐

咁我有隻驚推介你玩 唔好玩pad喇
叫 菇菇栽培研究室-Deluxe極

呢招正，不過大多數都會俾人無視，然後過一排再問過

你地成日講的課一pack, 即係幾多？

又尾 係佢話佢見blog裝阿妹先

有諗過

另一隻妹三個攻擊殺

半萬羊

擺係到睇都值得啦

擺喺度睇就抽一版啦

唔明🤣🤣

即係可以一次買到嘅最貴金額 85石果個

稻G難民

1001

其實我妻唔係雷柱黎

大家好 我是cool奇

好似穩過雙炭，但如果撞到木王應該收皮

下午先加你，入左魔廊

個轉珠任最後lv8咁撚難
要磨10rd 5秒轉珠

好彩抽齊

咁都叫穩過雙炭

最後都要磨死佢

新手一問 港版轉日版課唔到金應該點做

我雙炭成撚日走火

炎柱拉橫冇啦啦又整件善逸裝jm9

兩分鐘出返嚟啦

7com過版？

無橫排武有咩就塞咩

我等緊刃牙啲超覺 試下全程4粒過版

想問吓應該點組炭治郎隊

遇連橫吸傷你點算？

咁應該點樣繼穩啲

火印、豆子、爆豪、火埃

豬頭俾其他繼

炎柱同碳狗各有一 邊隻需要換多隻

好衰

碳狗唔使

+珠武你會揀大怪鳥定雄火龍?

d裝都唔啱位
再執執好d

有咩要注意，好似唔會斬殺

未得閒打多數贏

大怪鳥 個平殺有用

撞木王 3拳

三隻碳係咪留一隻就夠

極速被周回 五分鐘一場

留兩隻

抄YouTube，雙重力，乜王都係1rd搞掂
如果熟手d我估應該16分左右

咁你唔缺印留兩隻都得既
武裝其實唔差

跌過一隻

我都係想炒呢隊 有咩要注意?

第三關心直點解決？

稻g

唔好死

開左儲得切尾關重力？

youtube list左好多注意位, 但其實我覺得基本上係好安全
1. 第3層用完稻G, 我中間會搵少少位儲返佢2技, 入尾2 boss用
2. 如果撞換隊長就開火奶, 之後又要儲返, 好撚煩
3. 殺4小惡個度要留返3心下一層用

要儲技不了

抽極得第一抽果1隻

最傻仔就係呢個位
儲係儲得切, 但要中間搵位儲大概5 turn左右
我多數揀希石層

無計啦我無其他隊可以快過呢隊

稻姬食左幾多防坐
正常係直鏟

4防, 2機kill

唔試下炎炭？35回合左右就完到

無研究炎炭, 都係雙重力? 我見上面個隊唔用重力

初初見到有重力以為快啲 原來會慢過炎炭

無慘有無必要留4隻？
想拎一隻當印換炭

定係用一般大代幣 宙/盾換好？各留兩隻咁

呢隻可以過俾人

可以啊

有炭，炎柱值唔值得換

我第一次用炎炭打乜柒都無睇都係23分鐘 撞光君 同好彩係光boss 不過我啲裝都要再執執

炭 無慘 邊隻複數優先？

新手回鍋，如果啲問題太on9希望不要介意：

想問下左二個舊希石 係咪要等佢有降臨關先拎到？

我仲諗住有重力打尾王應該快到傻

要儲重力點都實慢過正攻隊啦

我覺得火寵計佢算值得留一隻
要佢既高血量、眼鏡、短cd全解

第時out左都可以轉裝備

人問題，計平均時間一定快過炎炭

梗係無慘啦

而家11月上級尾關就係佢
如果你打得贏

我真係好憎打天女獸

火天入炭真係咁好?見依家utube個邊推

我明點解了 我用左吉祥代妹
4F開火奶拉4下空珠洗黑MON 之後4粒火殺左右
再1C 4下先打中間 去到尾關岩岩好起返機

裡修我覺得都係稻g好d
有防廢

情彩笑而不語

想問下用返呢隊打魔廊o5ok

LS LV8好難

唔ok

4樓其實我都唔係直鏟, 但係都係要儲幾rd
我估你都係稻姬11rd+重力22rd

999

有冇巴打有多一隻可以俾我進化
親友換

id

338015433

炭隊希望夠打

變唔到身喎